自己住有養狗既你

會唔會考慮養多一隻狗或者寵物陪佢

收工放假都好多時會陪佢 但係都驚返工或者出街得佢一個係屋企悶

Concept 錯。

其實係你同佢一齊嘅時間要去放電 落街玩 or 喺屋企玩fetch training. 等Mentally Physically 消耗曬。

返工 或者出門 係畀時間佢休息 同差電。

悶 只係等於佢未玩夠。

你養多隻 又唔放夠電 只會多個破壞者。

更何況狗夾狗係難過 狗夾人。

你唔想佢地打交係要帶你屋企宜家嗰隻狗去新嗰隻狗度夾

會
狗係應該有伴
怕打架，選擇一仔一女

明白

如果領養隻狗bb由細夾佢佢會唔會好d

屌 你都唔撚明個問題根結喺邊。

唔理你係老狗又好 狗b都好。你原本養開隻狗係性格係唔中意有第三者存在的話，你狗唔狗b 佢都係會唔中意。

所以重點係要帶你原本養緊嗰隻去夾人地隻b.

你本身有養狗？

係呀 養左年半喇 一出世就養

噉你都幾唔熟狗性

第一次養狗 日日都學緊

連登無人養狗
貓post郁d過百回覆
狗post無人理

玩都覺得好講技巧。 不斷動態野隻狗會愈來愈high 到收唔到....